\section{Análise Teórica do Custo Assintótico}
Nesta seção, será apresentada a análise do custo teórico de tempo e espaço.
\subsection{Análise Teórica do Custo Assintótico de Tempo}
Realizaremos a análise teórica do custo assintótico de tempo avaliando os algoritmos apresentados anteriormente.
\subsubsection{Análise do Quicksort Externo}

\subsubsection{Análise da Pesquisa}

A primeira parte da pesquisa percorre o índice, passando pelas $E$ estantes, para encontrar o livro.
Em seguida é realizada uma busca binária na estante. A Pesquisa Binária, a cada iteração, divide nosso
espaço de pesquisa (inicialmente toda a estante) ao meio, limitando-se a $\log L$ iterações consequentemente.
Como $K$ pesquisas são realizadas em cada teste, temos um custo total de pesquisas $O(KE\log L)$.

\subsection{Análise Teórica do Custo Assintótico de Espaço}
